現代奴隸制有無講話聽日一定出se2唔出就去mk裸跑先？！好似無喎

可能se2四月出呢？都可以叫就出架，所以佢唔洗裸跑住

咁講法
可能2030年先出

冇話唔出=會出

都有可能